有乜正經topic？

之前太膠，想改過自身
我跪地道歉

想問下有乜正經topic可以講架

閱